
Возможные сценарии использования:

	Создание базовой зада4и для исполнения
	    Базовая зада4а в программе представлена классом Simple_Task
	    Этот класс имеет такие поля как "Name", "Condition", "Priority", "Date_of_execution", "Status" и "Executor"
	    Поле "Name" используется для обозна4ения уникального названия зада4и (type : text)
	    Поле "Condition" содержит в себе информацию о задании, которое необходимо выполнить пользователю (type : text)
	    Поле "Priority" обозна4ает степень важности зада4и; может принимать зна4ения от 1 до 3-х для соответственно важных, неприоритетных и несущественных зада4 (type : int)
	    Поле "Date_of_execution" ограни4ивает временные рамки выполнения базовой зада4и. После "превышения" этот даты пользователь больше не будет полу4ать уведомление о необходимости выполнить эту зада4у, а сама зада4а полу4ит статус "Failed" (type : datetime, format : "YYYY-MM-DD")
        Поле "Status" служит для определени текущего состояния зада4и; может принимать зна4ения "In_progress", ""Complete", "Failed" (type : text)
        Поле "Executor" возвращает никнейм пользователя, которые выполняет данную зада4у (type : text)

	Создание группы зада4
	    Группа зада4 в программе реализована в виде класса Combo_Task; объект класса будет вклю4ать в себя один\несколько экземпляров класса Simple_Task
	    Подзада4и определяют состояние и дату выполнения группы подзада4; если хоть одна из подзада4 полу4ит статус "Failed", то и группа зада4 полу4ит этот статус и перестанет выполняться; группа зада4 будет выполнена, если все подзада4и будут иметь статус "Complete"
	    Класс Combo_Task имеет такие поля как "Name", "Goal", "Priority", "Type_of_execution", "Executor"
	    Поле "Name" используется для обозна4ения уникального названия зада4и (type : text)
	    Поле "Goal" содержит в себе информацию об общей цели, которую необходимо выполнить пользователю в ходе исполнения более простых подзада4 (type : text)
	    Поле "Type_of_execution" определяет тип выполнения подзада4. Может принимать зна4ения "D" и "U", обозна4ающие последовательное и параллельное соединение, соответственно; при параллельном выполнении все подзада4и будут отображены вместе, при последовательном - по мере выполнения (type : text)
        Поле "Executor" показывает никнейм пользователя, которые выполняет данную зада4у (type : text)

    Создание зада4 для нескольких пользователей
        Многопользовательские зада4и выполнены с помощью класса Group_Task; объект класса будет вклю4ать в себя либо экземпляр классе Simple_Task, либо класса Combo_Task.
        Подзада4и определяют состояние и дату выполнения многопользовательской зада4и
        Класс Group_Task имеет такие поля как "Name", "Goal", "Priority", "Written_by", "Executors", "Complete"
        Поле "Name" используется для обозна4ения уникального названия зада4и (type : text)
	    Поле "Goal" содержит в себе информацию об общей цели, которую необходимо выполнить пользователям в ходе исполнения более простых подзада4 (type : text)
	    Поле "Priority" обозна4ает степень важности зада4и; может принимать зна4ения от 1 до 3-х для соответственно важных, неприоритетных и несущественных зада4 (type : int)
        Поле "Written_by" определяет пользователя, который выдал зада4у (type : text)
        Поле "Executors" отображает никнеймы всех пользователей, задействованных в данном задании; создатель групповой зада4и сам распределит исполнителей по зада4ам; последним поступит вопрос о принятии к исполнению зада4и, при несогласии, создатель будет оповещён об отказе (type : list of text)
        Поле "Complete" служит определителем завершённости задания; зна4ение этого поля может изменить только создатель зада4и, после того, как пос4итает, 4то все зада4и действительно выполнены; поле принимает зна4ения True или False (type : bool)

	Создание напоминаний
	    Напоминания в программе представлены классом Reminder
	    Этот класс имеет такие поля как "Name", "Condition", "Frequency", "Date_of_execution", "Finish_date" и "Executor"
	    Поле "Name" используется для обозна4ения уникального названия напоминания (type : text)
	    Поле "Condition" содержит в себе зада4у, которое необходимо выполнить пользователю (type : text)
	    Поле "Frequency" обозна4ает 4астоту напоминания пользователю о напоминани; может принимать зна4ения "ED", "EW", "EM" и "EY", которые озна4ают 4астоту напоминания в день, неделю, месяц и год, соответственно (type : text)
	    Поле "Date_of_execution" служит для обозна4ения даты, после которой напоминание "вступит в силу" и станет появляться (type : datetime, format : "YYYY-MM-DD")
	    Поле "Finish_date" ограни4ивает временные рамки напоминания. После "превышения" этот даты пользователь больше не будет полу4ать уведомления, а само зада4а напоминание удалится (type : datetime, format : "YYYY-MM-DD")
        Поле "Executor" транслирует никнейм пользователя, для которого была создана данная зада4а (type : text)

	Разграни4ение времени исполнения задач, напоминания о них
	Изменение приоретизирования задач (изменение поля "priority")
	Типизация задач по времени, важности, коли4еству исполнителей
	Редактирование и удаление задач
	Комментирование задач
	Отображение задач и напоминаний по дням, неделям и т. п. (фильтры по времени)
	Отображение задач и напоминаний по их важности или типу (фильтры по статусу и сро4ности)
	Отображение календаря
	Отображение статистики
	Отображение архива
	Создание задачи для нескольких исполнителей, добавление каждому из них своих дел, либо общего для них всех
	Создание задачи для другого пользователя(с разрешения последнего)
	Создание группировок пользователей по обы4но разделяемым с ними зада4ам
	Авторизация пользователей

Рассмотренные аналоги и их хорошие идеи:

	Todoist
	яндекс_трекер
		Приглашение других пользователей для наблюдения за исполнением задач юзера
		Создание копии зада4и, группы зада4
	YouTrack
		Горя4ие клавиши и их комбинации
	яндекс_календарь
	гугл_календарь
	TickTick
		Разные цветовые схемы
	WunderList

Планируемые действия программы и её разработка:

	1. Прототип:

		Зада4а минимум:

			Создание, редактирование и удаление базовых задач
			Создание, редактирование и удаление напоминаний
			Поиск по параметрам
			Отображение всех задач и напоминаний, которые используются пользователем
			Отображение подсказки о возможностях программы
			Логгирование работы программы

		Зада4а максимум(+ к минимуму):

			После выполнения задачи, удаление её из списка текущих дел и помещение в архив
			Отображение архива

	2. Основная версия(+ к прототипу):

		Зада4а минимум:

			Создание, редактирование и удаление группы задач
			Отображение задач и напоминаний для сегодняшнего дня
			Авторизация пользователя, добавление и удаление пользователей

		Зада4а максимум:
			Unit-тесты
			Отображение статистики

	3. Веб-версия:

			Создание зада4 для нескольких исполнителей, их редактирование, удаление
			Создание зада4 для другого пользователя(не для себя)
			Отображение календаря

Планируемая структура программы:

	Хранение основновных функций и классов программы в JobTracker.py
	Хранение блоков функций на одну тематику(авторизация(новый юзер, удалить юзера и т. п.), поиск(по разным параметрам)) в отдельных .py-файлах
	Хранение данных о задачах пользователей осуществляемое в Tasks.json
	Хранение данных о напоминаниях пользователей осуществляемое в Reminders.json
	Хранение данных о самих пользователях осуществляемое в Users.json
	Хранение архива осуществляемое в Archive.json
	Хранение логов программы осуществляемое в LogFile.log
	Хранение конфигурационных данных программы осуществляемое в Config.md

Планируемые сроки разработки программы:

	1. 3 недели для минимума и неделя для максимума
	2. 2 недели для минимума и неделя для максимума
	3. около месяца
